出黎做野 發覺左人善被人欺呢個道理

自問唔係Aggersive嘅人 我一直覺得事不關己 己不勞事 唔知道唔清楚嘅事就唔會介入同評論 返工專注做好自己眼前工作 唔好比屎人踩 麻煩到人 但發覺職場多女人 真係好多是非 女人傾計多過做野 咩都可以講一餐 由自出娘胎嘅過程到未來結婚大計都可以講足成個月 日日都聽到識背 講野又大大聲咁 當我以為做人只要河水不犯井水個陣 偏偏就係成日都比人討論 得閒又搵機會係老細面前講下你壞話 由你著衫打扮 到過去感情生活 都會有機會成為公司同事嘅八卦話題

有得揀 真係唔好揀多女人嘅公司 是非多 無聊野多 哂時間

啱呀

標題同內容有啲九唔搭八

所以點解本唔會比女人升職 根本拖低效率